講咗出黎感覺好啲

以為永遠都唔會再同佢有電話聯絡
以為永遠都唔會再見到佢
但尋晚突然msg同我講 好掛住我原諒咗我
開始講翻正常野 我同佢講我對佢唔住 話我都好想同翻佢一齊 我會做得更好 唔會再令你失望
我真係好掛住佢
但之後札醒左咗發現所有野都只係一場夢
永遠都唔會再同佢有電話聯絡
永遠都唔會再見到佢

抵死

發生咩事

冇架啦
人係咁樣先會成長

希望時間可以令我復原

想問你有咩資格用復原呢兩個字，仲想講到自己好似受害者咁？你明知自己係錯嗰個唔該唔好係到扮可憐。咁大個人做得出呢啲事，但會冇諗過有咩後果？我想講你今時今日落得如此田地，所以野都只不過係你自食其果，你根本冇資格怨，甚至再衰啲講句，你連挽留佢嘅資格都冇，因為你呢啲咁污糟嘅人唔配再繼續擁有佢。

唔好撚扮可憐啦賤狗
She deserves better